鬱到有情緒問題

搭緊地鐵，好多人，好想喊

同你一樣
每日都想喊
唯有休息多啲 訓多少少
訓完會好啲
我地都一齊共同面對緊

好驚，手震曬，好想脆低喊

加油，有好多人陪住你。
可以係到一齊傾

我好驚，唔敢面對人。

係度傾下計

係度宣洩下

定係想private?
可tg

Agoraphobia?

冇咩野想講，但個心好荒，突然好怕多人，好驚

仲有幾耐落車？

可能係，以前冇試過，依家淨係敢不停禁手機，好驚望到人

半個鐘，好想坐低

出一出車廂揾個位坐低先？

出左，喊了

metoo

有無連帽外套？

冇

seems to be.

咁有無紙巾？

冇，一個人係太子忍唔到

停低靜默一陣放空一下

唔敢上翻車

需唔需要幫手？

抖左陣 好啲 有心